新特蘭降班 究竟椰子是 有罪 定 無辜？

椰子是有罪的
椰子是無辜的

有辜

椰子是無辜的

曼聯二隊

教三隊三隊都比人炒
點解仲覺得佢有料
拖肥啲光環都用哂啦